<resources>
    <string name="app_name">QuickHotel</string>
    <string name="mobile_key_text">Чтобы начать пользоваться вашим телефоном как мобильным ключом для доступа в комнату, вы должны войти в систему. После входа, пожалуйста, убедитесь что на вашем телефоне включен Bluetooth.</string>
    <string name="forgot_password">Если Вы забыли пароль, пожалуйста, обратитесь к администратору</string>

    <string name="room_sheet_description">Комнаты</string>
    <string name="standard_room_two_beds">Стандартный номер – номер с двумя раздельными кроватями. Просторная комната с двумя креслами и журнальным столиком, телефоном, телевизором и холодильником. Удобная ванная комната со всеми необходимыми косметическими принадлежностями.</string>
    <string name="standard_room_one_bed">Номер с одной большой кроватью, оснащенный отдельной ванной комнатой.</string>
    <string name="better_comfort_room">Яркие и современные номера «Комфорт» - новая категория номеров в гостинице. Номера оснащены всем необходим для хорошего отдыха. Гостей ждёт 40-дюймовый ЖК-телевизор, удобный рабочий уголок, чайная станция, просторная кровать и уютная душевая комната.</string>
    <string name="family_room">Элегантный двухкомнатный номер, который отлично подойдёт для семьи. Состоит из небольшой прихожей, ванной комнаты и гостевого туалета, гостиной, спальни с одной широкой кроватью и спальни с 2 кроватью.</string>
    <string name="business_room">Номер категории "Бизнес" это комфортный номер в классическом стиле.  В номере вы найдете  все необходимое для вашего проживания: удобное рабочее место, одна большая двуспальная кровать размером 180 на 200 см.</string>
    <string name="half_luxury_room">Номер состоит из двух раздельных комнат - гостиной и спальни, ванной комнаты и гостевого туалета. </string>
    <string name="luxury_room">Полностью обновленный комфортабельный двухкомнатный номер состоит из гостиной, спальни, ванной комнаты и гостевого туалета. Расположение номера позволяет любоваться видами города, открывающимися в разных направлениях. </string>
    <string name="apartments_room">Апартаменты - это роскошный комфортабельный двухкомнатный номер, состоящий из гостиной, спальни, ванной комнаты и гостевого туалета. Из окон номера открывается завораживающий вид на город.</string>

    <string name="restaurant_sheet_description">Рестораны</string>
    <string name="asian_kitchen_description">Азиатская кухня – это изысканные и необычные блюда, созданные путем сочетания традиций кухни разных регионов Азии. Для приготовления азиатских шедевров кулинарии используются два основных продукта – лапша и рис.</string>
    <string name="italian_kitchen_description">Элегантный итальянский ресторан на Большой Дмитровке. Мы объединили все лучшее, что есть в кухне и обычаях жителей Средиземноморья, чтобы вы могли насладиться Италией. И совсем неважно, любите ли вы вкусно поесть или равнодушны к гастрономическим изыскам, ни с чем не сравнимые сочетания продуктов и ароматы блюд итальянской кухни неизменно возбуждают аппетит..</string>
    <string name="lounge_description">Уютная атмосфера, легкая лаунж-музыка, полноценный отдых в заведениях Москвы – это часто именно то, что нужно для хорошего вечера. После столичной суматохи и массы будничных дел жизненно необходимо расслабиться. Лаунж-бар – наиболее подходящее для этого место</string>
    <string name="order_food_description">Описание заказа еды</string>

    <string name="fitness_sheet_description">Спа и фитнесс</string>
    <string name="fitness_description">Фитнес-клуб расположен на территории, площадью 5200м². Это неоспоримое преимущество позволило объединить под одной крышей самые популярные направления фитнеса и эксклюзивные программы.Тренажерный зал оснащен оборудованием топовых мировых брендов,а залы групповых программ технологиями, позволяющими контролировать и отслеживать тренировочный процесс.</string>
    <string name="spa_description">На отелль предоставляет комплексные расслабляющие процедуры, направленные на оздоровление, расслабление и лечение организма человека, его перезагрузку и профилактику многих заболеваний и проблем. Эффект после спа оказывается как на духовном, так и на физическом уровне</string>
    <string name="sauna_description">Приглашаем вас в уютную сауну нашего отеля. К Вашим услугам турецкая и финская бани, просторный бассейн с водопадом и гидромассажем, уютная комната отдыха, а также широкий спектр дополнительных услуг - бильярд, кухонные и ванные принадлежности, мини-бар и обслуживание из ресторана.. Кроме того, к услугам посетителей банные халаты, полотенца, моющие средства и т.п. В</string>

    <string name="additional_services_sheet_description">Дополнительные услуги</string>
    <string name="room_makeup_sheet_description">Уборка номера проводится в отсутствие Гостя, за исключением случая, когда Вы не собирается никуда уходить и можете попросить убрать в Вашем присутствии. В этом случае, горничная произведёт уборку таким образом, чтобы как можно меньше тревожить Вас, находящихся в это время в номере.</string>
    <string name="laundry_sheet_description">Наши гости вправе ожидать от Нас предоставления безупречного сервиса и идеально чистого белья как на кровати в номере, так и на столе в ресторане, не говоря уже о безупречном виде униформы, в которой предстанет перед нами ваш персонал. Если Вам потребуется чистка какой-то либо одежды вы с лёгкостью сможете воспользоватсья данным сервисом.</string>
    <string name="more_towels_sheet_description">Если вам не хватает каких-то конкертных пренадлежностей, Вы всегда можете закать дополнительные, будь то полотенца, подушки или средства гигиены.</string>
    <string name="luggage_delivery_sheet_description">Делая чек-аут из отеля, Вы можете заказать доставку своего багажа в аэропорт, существенно сэкономив тем самым время и силы, ведь у Вас не будет необходимости возвращаться в отель, чтобы забрать чемоданы перед поездкой в аэропорт. Вы можете спокойно завершать свои дела в городе или гулять.</string>


</resources>